窮人咪撚生仔啦屌

兩個女仔，大家同樣都係咁大個：

一個就住公屋，一家五口屈係間極細既屋，大仔有得訓房，老豆老母兩個女就訓兩張碌架床。私人空間可以話係零，cum塊布就算，溫書睇電腦都要屈係張床到，一張書枱都無。

一個就住靚私樓，間屋成千尺，一人一間房呢D基本啦，連工人姐姐都有間房訓，個廳大到可以放得落棵聖誕樹做裝飾。想溫書，去書房又得，出廳對住個靚景溫又得。

大家同樣都係活係香港，點解好似已經係兩個世界既人咁？
話知識可以改變命運，但真係咩？連溫書既空間都比唔到個女，又無錢比佢補習，老豆老母都係d低學歷既人教唔到佢d咩，讀d垃圾屋邨中學，基本上都入唔到大學架啦仲點改變命運？最後咪又係繼續屈係間閪公屋到，屈到病咁過一世
有錢個個呢？一出世就大把資源，係香港讀唔成書咪出國讀囉，反正有爸爸媽媽搭路，搵份好工完全無難度。

睇住佢地兩個真係好感慨，呢個世界就係咁現實，你窮，你仔女都注定係窮，住公屋入醫科向上爬個d，基本上同中頭獎個機率係無分別。

唉好撚頹點解呢個世界有咁多悲劇
都係因為窮人生仔呀屌

我偏要生生爆你
有意者pm我thx

屌你老母臭閪
捉鳩晒班窮撚公屋仔去絕育

ching 做安全套推廣員？

第一個捉樓主切啫啫先

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

唔係身第時邊有人洗碗 掃街？

個個都心想事成就世界大亂

講中我心聲
窮人生仔好冇責任感
由得小朋友公屋出身出嚟咩都冇 仲要望住有錢同學讀書叻有家底 溝走埋佢條女日屌夜屌

真係好唔開心
見太多小朋友因為窮而限制左自己好多野
生存得好辛苦

點解唔自己搬出去住？
同埋大把人冇補習靠自己而成績好
自己唔溫書就賴屋企人 只可以讀屋村中學

係 我有個學生 自己返parttime就係為咗私補
好有心讀書 所以我都廢事收佢錢
但係都忍唔住諗 點解一個咁勤力有上進心嘅後生唔可以得到應得嘅資源？佢值得㗎喎 起碼比起其他剩係識飯來張口嘅中産二代更值得

你知唔知窮人家庭連交租都成問題 迫自己仔女出去返part time
仲點溫 時間冇咗好多 又攰 我義補學生已經係例子
建議你貼地少少 唔好咁柒

中學生點搬出去住？？？？？
而家講緊佢地本身無資源呀
點溫都唔夠班有錢人玩啦

真有時見到D學生咁你真係唔會諗錢 而係諗點幫佢
佢地屋企對垃圾父母 又唔儲錢 又搵得少 仲會調轉頭問返個仔女攞錢
真係好想屌撚柒佢地
做人父母做到咁失敗
應該咁講
佢地根本無資格做父母

下我唔係講緊我自己
睇清楚D先唔好衝出黎柒啦

我睇錯

鄧個女仔慘
一直好努力幫佢溫DSE
但好似無論點溫都無辦法追得過人咁
基本上都入唔到大學

但就算比佢地入到大學又點
而家d樓咁貴
邊到住得起
唉

樓主講既窮女仔好似我ex 一家既寫照
唔會係同一個人掛

你啱
我都好想買樓
發下夢好了

咁講啦 窮都有分好彩同唔好彩既。知道自己屋企窮,但願意盡自己力去養仔女既，其實都可以生。又窮又冇遠見唔願意好好養育仔女既先至唔好生。

利申屋企頗窮，但父母對我好，好既都會比咗我先，將來一定會報答。